日本正妹徵求「吃軟飯情人」每月發40萬！ 上萬人獻照求包養…台灣郎也報名

不用工作就有錢拿，是許多人的夢想，沒想到有機會實現了！日本出現一名25歲正妹公開貼文想包養「軟飯男」，對方不需要做任何事，只要待在家中，就可以每月領到薪水，貼文一發表，立刻吸引上萬人應募。

這件奇人奇事透過日綜《OUT×DELUXE》曝光，Miu擁有甜美臉蛋，白天是上班族，晚上在銀座當陪酒女公關，收入絕對有能力包養情人。她開出每月40萬日幣（約台幣12萬元）的酬勞，想吃軟飯的男性年紀得在18到28歲，且要私訊照片，免繳房租、免做家事，但是不能劈腿，賭錢也可以。

Miu的貼文火速吸引3.6萬網友按讚，超過上萬名網友應徵，其中還包括台灣人。她在節目中透露，因為過去幾次戀愛都遭到背叛，才會想要包養情人，情人不准工作和外界接觸，雖然什麼都不用做，但是要提供美滿的性生活，她2019年9月發文，花了7個月，經過3次審查，如今已經有了吃軟飯情人，相處3個月，而且因為疫情，兩人大部分時間沒工作待在家，笑說：「感情變更好了。」

▲日本25歲正妹Miu徵求包養軟飯男。（圖／翻攝自推特／miu___miu___u）

▲Miu白天是上班族，晚上是銀座酒店陪酒女公關。（圖／翻攝自推特／miu___miu___u）

▲Miu擁有火辣身材。（圖／翻攝自推特／miu___miu___u）

▲Miu發文徵求軟飯男，免食宿費，月薪40萬。（圖／翻攝自推特／miu___miu___u）

▲Miu花7個月找軟飯男，應徵者還包括台灣人。（圖／翻攝自推特／miu___miu___u）

應該唔會咁簡單

包無限中出？

剩係對野上刀山都得呀

即係想搵人埋單？

應該好撚chur

好緊火下

蛇精女

YES

肯定病嬌嚟，唔好亂嚟，試過好難甩身

真樣一定唔係咁

可能日日要十次

命都無

對眼整過啦

我可以more & more

一serach就有未整之前個樣睇
唔明點解要整

等睇另一個不死鳥

Really?

唔準同外界接觸喎
禁錮+唔比做野 一到29歲即刻飛起你 唔係咁易做

條女正撚到

我收順啲20萬

呢啲咪做marketing囉
連登仔日日叫春都冇人理有得解嘅

戒J良藥

輕鬆上新聞

巴打你唔係五毛又唔系藍絲
點解每次見到你都想BloC9你

我都係

Block我 thanks!

成隻大陸妹咁

咩係病嬌

咩事

等睇人做爛市 俾返40萬yen佢

女仔中意左隻鴨 嫖到冇錢
然後自己做雞養鴨
後來隻鴨出軌 個女仔就隊左隻鴨幾刀
然後隻鴨死唔去 改名做不死鳥

想做佢性奴

可以睇吓未來日記

對方一定會準備風筒

喂 對眼唔岩位喎 師兄

本身都冇咁唔鐘意彩瑛
但係因為樓主......

可能做到精盡人亡!

做到驚性

link？

Google吓 未來日記

我要報名

隻鴨好似係日本著名男公關？

真係好撚醜樣喎

諗起上次IT男俾個中女sm果單嘢

隨時係，you 竟然是個boy
晚晚比人雞姦

就算打撚斷我兩隻腳我爬都爬過嚟

屌你老尾 睇到鳩縮

邊不死雀先出左名

樓主放埋哂啲鳩圖
笑死

Blocked

呢單咩事

一定有伏
邊有咁荀

愛到斬死男友 事後煙chill到

呢單就係隻鴨不死鳥果單?
日本人有時真係男女關係好撚亂黎

好撚似橋本有菜

條女俾錢去包養男人
唔係被包養喎

仆你個街，好柒呀，收手啦

屌你老母收皮啦, 屌你個閪, 反胃呀屌你老母